一人一間真係好食嘅黃店

我先
漁場台風

推

屯門閨家

嘉寶
Burger 食過番唔到轉頭
我敢講仲正過係美國食

之前睇過大j推介

咖啡綠茶
個牛乳烏冬 勁高質

程班長
蕃茄師兄

泰cool
my boat
大統領
鐵板神燒D位少左D

正面D 剩係講好食

芳華絕代

別天神

唔知邊間好食入黎學野

間間都好食

唔好食…

龍門都好食?

但唔覺黃喺邊

villa villa

隔離拉麵天王好食好多

小娘惹

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

大統領真心正 粉嶺人欣物

旺角桔梗
荔枝角程班長

台風真心難食，得個大碗，要食黃店不如過隔離豚道樂

上次食泰COOL 美中不足係生蝦無味
不過其他都好好食

FooDo

一生懸麵

好一般

另外一生懸麵又係唔掂，啲沾麵汁一味得個鹹字，食完口渴到傻

黃埔 蒙麵
Btw, 119 遮打見

鰹烏冬 店員都好nice 同好有日本食烏冬嘅感覺 幾好味

豚道樂俾狗食同台風比簡直係侮辱

本身已經有排等
而家出咗名黃店 排撚到入後巷

渣哥炸燒賣

長發鬍鬚仔

活一鮮

肥後屋

你有冇去過日本食過正宗魚介沾麵

鳯嗚居

西營盤 C+ Burger

灣仔雄記

一冰室

正

光榮 & 全記點心

紅米，今早剛吃完 37元大份味道不錯，推介

船皇
香港食船麵好少好選擇

好嘢嚟

魚一

泰金國

屯門麗江江

元祖沾麵好好食

M gay

喺連登係唔會有拉麵好食

大快活

咖啡綠茶
個牛乳湯拉麵

和拉麵

水街 金祥排骨麵

西環 活一鮮！

長沙灣 鄰居
挑機

唇茶

支持林秀怡

阿叔泰麵

師兄食開屎？

中學時期好鍾意食
嗰時冇乜人，成日擔心佢做唔做得住

而家想食都要排隊

真台客

筲箕灣好運燒蠟

Little Vegas

寶琳慧安園魚木❤️

Burger b 屌打老麥幾千倍

窩子
高質cafe

木衛二奶蓋茶
茶底濃過喜茶十條街，凍飲無冰，唔會飲到最後啲冰溶晒好淡

正想打
佢啲Ribs

住美食沙漠區嘅人嘅一片綠洲

啲星馬泰黃店唔會差得去邊 食過幾間都好食

真心 台風難食

大角咀蔥仔越南包

一生懸麵

佢個牛脷飯同豬頸肉便當

鐵板神燒一般般咋wo

深燒酒

吉寸串燒個牛舌超好食 不過要等好耐....

Let’s jam, Mamaday, Soulmate

最正係明太子忌廉天使麵
次次都嗌

秘

水門雞飯

蝦麵店，involtini
兩間喺六月之前都一直幫襯開
利申超鍾意食麵

火炭 惠風涼茶素食!

個排骨真係十年冇變咁好食
琴晚先食完

加藤屋

程班長，我覺得佢嘅牛肉麵好食過喺台北攞獎嗰啲
coffee art, 不過男仔可能會覺得份量少啲

PMQ 入面間 Garden Meow

個醉雞米線

蕃茄師兄

中環吃什麼

係咪觀塘果間？

Let’s Jam
包販子
申子居酒屋
蕃茄師兄

又抵又好食

難食到仆街...

竹月亭

蘇媽蘇媽

Bistro Bon

Little Vegas
蕃茄師兄
任你點車仔麵
長發鬍鬚仔
咖啡綠茶

光榮咖喱

龍門

個玉子燒最好味😋

大埔牛一
好開心有一間 黃既牛腩麵食

九龍城 泰金國

深水埗 饗車仔麵

地道館車仔麵

西環beeger 嘆住食 仲要勁黃

oh my dog

荔枝角 ulyssa by aldou
大坑 民聲冰室

黃金雞

616 牛肉邊爐

我都覺

大角咀 Easy Joe

銅鑼灣 involtini

中環 Trois cafe 個黑松露鰻魚croissant好食 咖啡都好飲

Morokok

撞手神，有事ok

我覺得龍門常餐ok喎

好撚重口味。。。

老闆同老闆娘極好服務

Coffee Art
職人食事 ～

泰基隆 好高質又好黃

程班長let's jam
灣仔 原汁原味
尖沙咀 立濱
btw其實茶記嚟講 光榮算幾正

元朗真台客

大埔蠔王

炮台山 時代冰室

甜記餃子 - 長沙灣

屌已經多人食到星期六日成日賣晒 呢下真係忍痛分享 覺得包黎講佢仲好食過嘉寶

團日式拉麵

Lm

lm

蕃茄師兄
亞玉冰室
The basic
澳洲牛奶公司
茶星人
茶理史
Bello Dining

桔梗

添福

Exact7ly

加藤屋
自助落燒汁
+$1轉麻辣

鶴龜 尖沙咀

我本身都想問

和拉麵
三不館

我屋企買舊面包加杯咖好撚過 垃圾

其實係某啲差啲啫 好多都幾正常

係

d仔好正

屯門西麵

屯門：聚chill, 彩虹煮意
灣仔：Uluru

我見到你喎
好靚仔

光榮冰室 水準一流 黃到發金

係好正
不過窮撚覺得好叉貴

(黃店)大勝丼

地址: 旺角彌敦道594-596號旺角新城5樓
電話: 36187488

灣仔 麵匠風龍

一生懸麵 以前已經成日食 好好味

依個真
個湯唔係荃灣餃子屋既味精湯

飲得出冇咩味精
Btw餃子屋真心難食

覺唔覺得佢呢排排骨好似醃得唔夠味

漁場好食啲

Liz Coffee

太子 神經餵飼

觀塘Coffee Art

嗰2個太子爺
帶個黑口罩都覺得佢地型

秋香

串噹噹

以前好食的
而家太多人啦...

娘惹嫁到

我覺得調返轉
拉麵天王普通到一街都係

你點知的

時新漢堡飽

西營盤DARE

之前食佢個all day breakfast勁大份

任你點車仔麵

前幾日去左食 低質左好多

船皇幾正

Electric Ave
麵尊
金祥排骨麵
梅光軒
留家廚房

個湯真係好正

好耐無食 兩三個月無番去

佢炸得好鬆脆

呢個真 食物好味
態度誠懇 上菜迅速
環境拍得住高級餐廳
大家真係要試晒咁多間 畀多d tips

為食龍

你地係大快活員工?

Red rice 真係好正 大件夾抵食

大圍友酒棧邊爐

大飯糖

世界第一 燒牛肉

佢啲手撕雞淮山麵都好好食

dr. burger
個包好好食

同意 真係好好食

HOKAHOKA
泰cool

轉角見

美味故事
西餐Set dinner 食到勁飽先係$200頭

容許我囂啲講句
西區嗰啲黃店超過9成都好高質

薯波超正

梔子

玉子燒好好食

盲撐撚

食完黃店出中環

咁不如比番之前食開嘅人食 而家排到仆街

如果係元朗個間既鐵版神燒，佢真係要改善下，佢一早就比碗飯來，望住佢整野食，但又要等一段時間先到。 野食來到，個飯就凍左。唔信佢有冇改。 係先後次序既問題

屯門聚福樓

茶理史 (葵廣) 聽講唔同分店有分別
蕃茄師兄

魚蛋佬

612已經罷緊工

觀塘百年路up town
喇沙同埋肉骨茶都好正

Electric ave
新景園
Burger home
傅佩嘉個間都好食

鐵火堂 tst

叉燒炒蛋飯 蝦餃

蒸廬琴晚先食完

貓之眼同cheeky pasta

好一般喎⋯⋯

有幫手罷都唔黃

Coffee art新都城店食物一般，咖啡正常

教育路個間雞飯麻麻地。 炒野係幾入味

打邊爐有冇推介

真心豚道樂好撚難食 個黑蒜油拉麵又燶又苦 麵質又唔好食

焰手卷
後街牛扒
Foodoo
基本上好多都好食好難淨講一間

青衣長發鬍鬚仔（burger)

正成日打完牌落去食

識嘢喎

上水兩間:

1.鮨葵
2.鳳鳴居

好難食，屬一風堂/味千級數

天水圍 櫻花樹下 魚彩

旺角 桔梗
上環 LLB Bistro (好少人幫襯嘅黃店)

villa villa
古月

Dreamer cafe

鳳鳴居

後街牛扒，大約可以參照咩水平的扒房？想去試試🙏🙏

同意 不過性價比黎講都算高

豚道樂

東京食堂

好食！！

Mamaday

元朗
低調
亞玉、燒賣皇后

灣仔文華

附近黃店都一般,有冇得話一芳個水果茶d水果幾好食??

我想推coffee shop,鐘意飲Mocha一定要去旺角 knockbox，佢嘅Mocha連中上環嘅Coffee shop都冇得比

little vegas
mamaday
甜記餃子

追到live 都係得一個留mamamday
好食到癲！！！

西環 萬家廚房 焗蠔飯真係不得了

比你問左先

有次幫襯我食一半就走咗

灣仔Casky

真

唔係隔離龍門排到癲左 搵其他黃店我都唔知有呢間

紅磡一仔冰室

好食就幾好食 收錢個女人閪撚到

馬鞍山 beans cafe

Bello 正 由一開頭6點去食都唔洗排，而家6點要訂枱先有得入

蕃茄ching略嫌甜左d

西灣河 黃金雞

深水埗 慢煮工業

Bu間地中海

大埔八鯨

啲薑蔥太over

呢間真係唔會再幫襯
d嘢凍嘅
得個免費湯係暖
除咗佢炒食物個位，其他客人台面個鐵板係凍嘅
食物放上去好快就散熱變凍
炒芽菜無啦啦加d蝦米落去，個味勁怪

灣仔風龍

邊間

青衣長發街市 鬍鬚仔漢堡好好食呀
佢喺餐廳賣既話可以賣貴double

去荃灣順便食埋burger land

計咖啡brew note 係幾好

k11 ATUM

觀塘 慢煮屋

泰cool 金邊粉同冬陰公超超超好味

番茄師兄
佢隔離間蘇媽蘇媽

太子芳華絕代

標記粉麵

大角咀 那個

老細成日送野食，素食又環保

下，真心唔好神化，個塊肉完全冇汁。
塊肉係個包既靈魂。但做得好差。

唔係話唔支持黃店
但上次食完真係覺得有其他更好選擇

跟餐送白湯變紅湯 仲要極稀得浸醋酸味

光榮既煲仔飯好撚正

又平又好食

個湯唔掛麵 太稀

三一餃子
一起果醬
鰭政
印尼餐廳1968
吃什麼
百里居

cats eye
coco expresso
雄記美食
竜匠燒物料理
申子居酒屋
wingman
順發粉麵

好多好食黃店其實！！大家唔好集中去某幾間

1仔
光榮
一生懸麵
台風
新記
甜記餃子
Little Vegas
大丼家
龍門（睇分店）
新景園
澳牛（唔知算唔算）
慢煮工業
巴巴站（只限咖喱）
牛大人
王子廚房
時新
蛇王二
渣哥
野菜咖喱事務所（環境不太好 但嘢食好食）
走肉蔬食研究所

真係好好食

新蒲崗肥仔銘豬扒大大件

Cafe Gabbana

日日食咁濟

明明豚道樂開鋪到依定都俾人屌難食

The city corner 但執咗

你睇清楚

Little vegas

豚道樂同團拉麵真心幫唔落..

好食喎
咁嘅價錢算係咁啦

大快活唔好食但係抵

Hustle Guy
超好食

大埔pattern

泰cool

Bt the tray

有冇人對食冇咩要求 好似我咁
我覺得間間都正常冇話特別差
龍門個太陽蛋幾好
係普遍價錢同質素唔成正比咁解

眼殘 自膠 sor

馬鞍山泳池有間叫puzzle
但假日去好撚多細路仔

德記潮州粉麵
係天瑞街市入面

點解有人要唱衰黃店
唔好再講難食

西洋菜餃子

大角咀那個

美孚茶星人
啲茶底幾特別 keep住有派postcard同貼紙都幾黃

好濃喎你有無食過架

仲有沾麵

Agger
因為高質所以喺藍區都做得住

芳華絕代絕對係我食過其中一間好難食既餐廳。。飲酒shisha就ok!!!

觀塘coffee slave

立濱真心好食

石門上車

海南雞飯又平又好食
完全屌打太安樓間藍店

呢間嘢比狗食 d飯冷飯一大舊 d嘢又凍 蟹蓋發臭 之前成日ig落廣告 而家都唔駛排隊

尖沙咀，雅·悠蔬食
新派素食，lunch set尤其抵屌，
130蚊，包餐湯、主菜、飲品、甜品

同意，尤其是喇沙同埋海南雞飯

時代冰室個三眼蔥油雞扒飯好正

頌安間分店都好正

616麥子？ 黃架咩？

我都覺得好食

見上面都推介咗好多

仲有：
火滾肥牛海鮮火鍋
DK pizza cafe
黃金冰室

下次試下同老闆傾計

mother of pizzas

份量太少女仔都唔夠

食過一次雖然會再幫襯
但如果佢唔係黃店我諗我一定周圍同人講唔好去食
因為完全唔值又極一般

勁難食....

咖喱好似可以清tg毒

屯門 犇道，Dr.Burger

Studio Caffeine

lm先

donald

真·好食

石門真係黃店集中地 explorer fusion好好食仲要大大支光復香港旗喺門口

KC, SPC, St Louis or what 😏

Let’s jam.

梅子貓舍都好食，仲有貓

上次食老細免費加底同送豆漿

大勝丼 為食龍

洋蔥牛肉餃

上菜慢到仆街 員工好撚西

麵匠風龍

四個人食下食下食咗$900

觀塘 權記火鍋 好抵食

TST Let's Jam
西營盤 彩
旺角 陸陸雞煲

依間真係好好好好好好好好味
啲烏冬日日新鮮整
個湯又勁好味
烏冬又彈牙

天水圍新北江嘅天天燒鵝
啲燒味又多又好食 日日都多人排隊

銅鑼灣- 圓圓小姐Lady Bobo
火龍果超好飲！！ 成日見隔離迷客夏排哂隊 佢都冇人 但佢係join左黃親國斥programme 定時定候捐錢比手足立場傳真社

中環-三一餃子
已經成為左我番工既飯堂 大板燒餃子超好食
但佢個飯略為失色 建議叫米線烏冬
元朗-zeppelin hot dog
未食過熱狗可以咁好食 佢啲包係烘到脆脆地 食完一個就好想再食多個

據我所知 麥子都係同一條 line 嚟

西灣河太安樓:
來來小吃店
熱狗

食物portion夠大
但係街坊都知漢堡扒極度難食，乾，柴，雪藏味，劣質牛

蕭正楠，曹永簾加持過

6月到12月未表過態
今個月突然貼張pepe出黎就扮黃
放風話蕭正楠退咗股

所有偽黃藍店特徵集齊

古月，喺北角

electric ave啲漢堡勁正

其中一間，唔自爆了

同新宿博多天神一樣咁廢

慢煮工業真心上菜好慢 連google review + openrice 都咁講
黃店要改善先可以令黃色經濟圈壯大

蛇王二，諗起都想食

青衣已經得呢間黃店
宜家星期六日已經成日賣哂
再推佢真係唔駛食

番茄薯仔湯底超足料 好正

大角嘴
那個

三星牛肉面
泰之味

Cafe whale

屌 一半人都未夠 啲人去撚晒邊

咁而家係討論好食啊嘛 唔評論服務質素先啦

鑽石山冇黃店餐廳得大快活

CWB
PEEK-A-POKE
Mother Of Pizzas

鼎天

點解牛大人係黃？

龍門咪普通茶記水準。。。有咩好食

真！！！

大埔多多車仔麵
唔算食到人大叫個啲好味
但車仔麵黎講算中上！

珍意泰國餐館

屌佢個海南雞飯

龍門多士好食

觀塘 和之幸
啲海鮮魚生勁新鮮勁好味
配埋佢推介既清酒真係一流

其實好食黎講
大把拉麵店好食過佢
不過份量夠大的確係啱我

利申：食開沾麵

有得食已經算係咁啦，唔通食藍店呀？

蝦麵店

元朗 真台客

同意 所有野咸到pk
重點係勁多陰濕位收你錢
埋單果下先知杯茶要7蚊，叫個麵又話來貨貴左要比多9蚊，唔覺意用左佢包紙巾又要錢，cheap到

呢間嘢唔係蕭正楠開嘅咩

荷里活廣場有間韓燒
新浦崗好多黃店

上次去左旺角個間食 真心麻麻...

龍門冰室

三星台菜食堂

間間都好味
講完

御前上茶

青花

青衣仲有泰cool、賞茶

啲嘢唔貴，又高質，仲要啲台灣姐姐服務態度好好

真心力推

由開鋪食到依家 星期六日由以前凌晨12點仲有 到依家7,8點就賣晒不過真係好撚好食

比多次機會佢 試下蝦堡下次 好好食

好！完全冇問題！

自己上網睇啦

筲箕灣黃金雞，正到仆街

Mother of Pizza

包我都覺得一般 反而係小食好好味

Citysuper 熟食部
Five guys
pretz a manger

光榮冰室
蔥油雞扒飯

屯門Soul good

all day breakfast 世界級
次次入BU都食呢個

尖沙咀 炎鳥羽

肯定係銅鑼灣involtini, 個手工意粉超得
仲有尖沙咀 立濱

基隆街三間都好食
泰基隆, 蘇媽蘇媽, 蕃茄師兄

肆年8月米線 我覺得好撚好味 不過夜晚食排到眼瞓

拾味山西刀削麵
個麻辣手撕雞超好食

佐敦言居酒屋

吉列蠔同牛舌
記得book枱 walk-in 好full

66雞煲

收到曬

台灣野

荔枝角
程班長

元朗
古月聚
羅東肉焿番

三間都好正宗

青衣撚真係無選擇，個區藍到

終於有人提後街

Elmo’s bistro & bar
Wanchai

Book左枱但比錯人地要等成粒鐘
冇下次

依家入去食都係想課金俾良心導師

嘆甜品

荃灣豚道樂個海老同蕃茄正喎
另外 灣仔麵匠風龍超正

上環LLB

大埔八鯨 好鐘意食

蜜糖雞扒好食過海南雞😂

食過一次豚道樂真係唔好食

風雲丸
Beeger

Coffee slave

難食

巴打有料到

蝦堡同燒菠蘿

粉嶺聯和
大統領 幾好
bittersweet 個all day都正
t-cafe 夜晚蒸魚都ok
其他地區就其他手足答啦

富記麵家

Sorry 我寧願買包鹿兒島拉麵 自己煮

試過一次就夠了

元朗魚一 麵屋隱

新蒲崗

作為元朗國國民 要為大家介紹元朗好味道
1.嘉兵衛-日式家庭飯堂

2.古月聚-真台灣味道

3.法國小屋-抵食西餐 超好食waffle

同場加映區外好食黃店
1.辛安東元祖奶奶雞- 嫩滑韓式燉雞

2.慢煮工業- 慢煮脆皮豬手

有間叫饗既車仔麵 都幾好食

個牛脷飯真心正 $60
五大塊厚切
不過得lunch先有

左口魚飯團

誇張左
味道係唔差 但話好食過美國有d過份
利：美國jj

彩

芫茜雞湯米線

時代冰室
富記

___________________________
順便share下個post

[善用區議會大勝成果] 區議員聯合搞公投, 搞泛民及本土初選!!

元朗勤記

唔做晚市

金祥

留名

荃灣好多黃店都好食

蝦面店超正

Got Beef

薯條正蟹堡都正
日日都心思思想再食

lunch唔洗60
好撚好食

除左個肥妹staff好閪之外

陸陸記得book枱
Walk-in驚你等到天荒地老

真，六月前食過一次，衰過味千

長沙灣係咪同一間？老闆娘藍到發黑

大圍 糖宮
幾好食

Tino’s Pizza
Nuttea
1仔冰室

留名學野

富記個墨丸唔錯

無人叫大時大節去食喎
平日食無咩問題喎

窩子 水見地瓜球 添福

膳心小館

要食羊腩煲可以去邊？

$58嘛
食dinner 都會叫一串食

假黃架

一生懸麵都咁多人屌，我無嘢好講

香港仔 cafe whale

大埔 鼎天

深水埗番茄師兄 光榮冰室

魚蛋佬 每次經過太安樓都會篤串魚蛋

但老細態度麻麻

好細間

台風啲粗拉麵同個湯唔係幾岩我， 不過起碼好食過豚樂道

準時 2 點遮打見

❮警世，不戀戰❯ 戰略目標，達成就散

元朗1987kitchen
小店西餐 所有細節都做到一絲不苟
好有誠意嘅食物質素 服務態度都好好 食材食得出用靚野
價錢西餐黎講係中間價位 唔算貴
想食記得打去訂檯

我琴日去食上菜超快

又造神

上水
homy burger
鳳鳴居

太子 - Dawn cafe, 青花亭

馬鞍山日之出食堂
款式多，價錢平民
不過因為得老闆&老闆娘2個人睇舖所以出餸比較慢，大家要俾多啲耐性多多包容

石門蒸廬
食茶樓點心，即叫即蒸，個人覺仲好食過黑心集團嘅點心，而且唔收加一，茶錢都係$4一個人，不過小店位置有限，都係要俾耐性等~

食過黃店真係返唔到轉頭，原來以前食開屎

叉燒要等 唔等得 唔好食

Good good
仲有c+ burger

新記芝士麵

佢個沾麵真心唔得
啲湯好稀....

北角活一鮮都好正

番茄師兄 真心好食

元朗淨教育路都好多
the basic
御麵
鞠帄

有得餃 水門

咁我未食過沾麵，我淨係食拉麵，拉麵幾好喎，下次試下

牛屋餐廳

北角 Villa Villa
仲要請左好多手足

神火山石牛扒

小娘惹 鰂魚涌

呢間一定要訂枱...

前日食過
真心覺得好普通
唔係唔好味
但唔明出名係邊？
我食豬頸肉 芝士撈公仔麵

元朗夏捌月

但係我見入左黃店list 咁長沙灣係咪藍？

元朗 有得餃

灣仔富記

長沙灣 素年

吉野家

日之出食堂
份量飽肚，賣相唔錯，價錢平 (~$60-$80)

蒸廬
燒賣同牛肉球都大大粒，全日供應點心

聯和 竹月亭
上水 鳳嗚居

以前係幾好食嘅，越開越多之後就唔掂

漁場台風好難食

得個大碗

真係好好飲

一次都未食過，星期日唔開門但我得星期日先得閒食

灣仔 車麵館啲雞翼！！
仲有 蝦面店！！！

正正常常好食呀. 唔岩你口味掛.

Outdark

賞茶

大J發生咩又比人反， 冇留意

大圍大飯糖

食過my boat，塊雞扒奄得好入味，飽到想嘔

琴晚食又唔覺喎 仲係記憶中嘅味道
不過我覺得佢一直比坊間嗰啲淡
肉質真係好鬆軟 外皮香酥唔太油膩

好厚好好食

Lunch好多人

火鍋撚
啲丸真係好好食 服務又好

和理eat，Wolipay大撚把
個人推介鄰居食burger

蔥仔

Push

On9仔

呢間黃？openrice acct同地圖都冇嘅

石硤尾Toolss

好 下次再試

咁撚多五十幾我都覺得合理

馬鞍山focus
午餐抵食

個個幫襯得都靚仔靚女架喎

和你eat有阿

大圍肆年八月米線, 但效率好慢
（我本身勁鍾意食米線)

大統領好好食
個湯同其他唔同 飲左二碗

元朗 魚一

西麵

屌你咩
開咗呢個post實好多人排隊

牛頭角 Coffee Slave

好食

屯門仙桃居

Electric Ave

牛肉麵

慵懶生物 九龍城

Return cafe

九龍人想搵間黃既點心店都冇

全部野食都好高質

為咗啲辣芽菜去

兄弟幫冰室

深水埗 標記樂園

太子秋山，午市剌身定食一舊水刺身超厚切

真心覺得紅磡果間唔差

大角咀䓤仔越南法包

長沙灣係藍 早期聽到佢屌學生
之後見佢入咗黃店list都嚇一跳

台風r

天水圍

魚彩

漢堡佬

龍門真係食唔落...一兩次ok, 但一定唔會再食

食開屎？
最撚難食
態度又閪

好食嘅 不過唔係幾抵食

葵廣孖寶車仔麵
有咁多阿姐 真係估佢唔到係黃
中大出事果幾日直頭冇開門

香港仔 Cafe Whales
店內有抗爭標語、連豬
Burger高質
$76一個牛肉漢堡+一罐汽水
包-高質包，唔係M記19嘉頓
肉-即煎、厚身、多汁如水炮車
店-小店黎，成間鋪得10個位
位置-偏左少少

呢間啲熟食麻麻地，之前食過親子丼，原來係用炸雞扒嚟整，層炸粉厚撚到仆街

淨茶都好好飲 有生果嗰啲麻麻

真咩食過2次麻麻地
btw
麵專
Dare

三一餃子

土記？

push

大角咀：
葱仔越南包，全香港最好食越式法包
山東小城
走肉朋友
那個（台式野，好食）

屯門：
嘆甜品

旺角：
丸茶手作
茶理史

好好彩未食到難食嘅黃店

荃灣江湖小棧

最撚on9係有次去
Book左夜晚7:15食，7點已經去到等
明白可能多人所以遲10-15分鐘入都可以接受
你老母最尾等撚到8:15PM先食
每次問staff都係答執緊枱
計埋我地成3-4班人都屌鳩佢等左勁耐都唔比入
前題係我地一早book左位都要等咁耐
以後不了

味道ok性價比高食得過：
大埔八鯨
石門蒸蘆
石門explorer
嘉寶漢堡

好食：
杜文澤最近介紹嗰間銅鑼灣西餐

oh my dog
開係葵涌 但中環水準

上次去，本身d poster話有學生證就有9折，點知俾錢唔陣老闆話半價，真係要大大力懲罰先得

三不館係黃？
啲店員超好人仲要超好食
好少有又好食又平嘅車仔麵

同問三不館係黃咩？ 好鐘意食蕃茄湯底
間間黃店車仔店有咁嘅水準就好

程班長啲便當好好味。有質素

柴灣springtime

不了

有同感呀

元朗雞煲棧 連啲小菜都好正
屯門東屋台

豚道樂好食

同問

大件夾抵食

埋大傻鳩先會食
根本垃圾

旺角

Pause It
阿木台灣麵

都好食

Beans不嬲有食開，有人話扮黃，not sure

申子

大圍 友酒棧

榕記

小伊甸個雞扒

普通啦
食過泰國/九龍城正宗果啲會覺得普通較淡

你要咁諗 冇脾氣點會係黃 黎安慰自己

迷湯 喇沙正

外賣就好囉 但係堂食食完就會成身油煙味 不過都幾好味嘅

既然而家知道兩間都係良心店
講嘢可以留手少少
個人覺得台風好食啲

但其實都無所謂，次次食飯時間兩間都排到仆街

大埔啲黃店差唔多間間都好食

上環 3rd space
上水 鳳鳴居

石籬 oh my dog
葵興 嘉寶

想知九龍城有咩船麵好介紹
雖然都係黃店優先

暢和

中村屋

新蒲崗陳師傅，極高質

咖啡灣
桂花小幸
四季良辰
大茶飯
Beans
Cafe Paradise

普通左啲
未叫難食
不過有得揀唔會揀
太逼 太嘈仲要得90分鐘

兄弟小食

柴灣小重慶

一起果醬

逸東地底果間Mum’s

彩虹煮意
好撚好食

都真
pattern 八鯨 牛一

好飲得唔得？木衛二，飲果茶嘅

HKU附近: aftertaste coffee, blossom, 想甜嚐甜，宜記，zepplin hotdog

屯門 很得輝 soulgood 嘆甜品
元朗 有得餃 羅東肉庚

一星期食三到四次龍門lunch
蔥油雞扒飯

呢幾日海寶開咗間千之味
又多間日本嘢食

九龍灣 肥仔 食海南雞飯 & 元蹄飯 & 例湯 好味

鰂魚涌 除左迷湯 小娘 外
仲有無其他好食黃店

光榮
道地館

堅尼地城 beeger
上環 3rd space
深水埗 番茄師兄

慈雲山嵐屋

仲有間御千丼同三多

灣仔 bugar home

屯門 有料案內所 啲梳乎里正到仆街

觀塘 Coffee Slave

大埔食咗咁多間
個人認為最高質oyster king

好濃架喎，同泰國果啲一樣咁重口味，唔知你食唔食到
昌發

觀塘
一碗車仔麵
芋圓控

上水Homy Burger Cafe
啲意粉真心好食

啲野係好食
但間店嚴重唔夠人手 等野食要等一個鐘

可能我們是同學

清酒煮硯

上水 珍苑

依間正

西營盤 Dare

仲未有人講佐敦studio caffeine
All day breakfast 勁高質

加籐屋

試下先

Lazy Creatures (九龍城)
甜甜味 (土瓜灣)
肥媽小食 (土瓜灣)
甜記餃子 (長沙灣)
四喜麵包 (長沙灣)
王孖記 (長沙灣)
程班長 (荔枝角)
Hero's Friday (荔枝角)
魚木日台 (將軍澳寶琳)
Hungry Korean (將軍澳寶琳)
幸福週末 (銅鑼灣) <- 呢間堅正

點解啲評論咁兩極

如果唔要咁濃
荃灣/黃埔
金坊泰國美食
都得

入鋪真係唔覺黃，唔係連儂牆但真係乜都無，
近期無去但兩個月前去係囉，唔明負評乜鳩
連衛兵真係

Jimmy’s Coffee
慢煮雞肉好正

sick eat

時代冰室 All day breakfast

甜一刻
個心太軟好撚正

三星 (沙田）
66 （旺角）
奶奶 （旺角）
Burgerland （路德圍）
BA BA stations （路德圍）
BYOB （ 虹橋）

其實搵黃店食已經成為興趣。唔覺得係付出。普遍仲幾好食

又亂鳩咁批鬥

新記芝士麵！

出黎啦望

元朗
卓別林熱狗
雞地台灣肉躁飯

慈雲山 孖寶薄餅屋

泰cool ok 成日食
但my boat 上次食佢個原條鰻魚切都切唔開wo

八鯨

呢間真係好正 放飯排半個鐘都要食

有冇人知個staff好唔好食

我唔知你地本時食開咩覺得龍門差

咁架價錢茶記算係咁喇
再好食過佢既茶記其實真係唔多
係值得排隊既級數先得
再難食既茶記大把
除非你拿佢同2-300既餐廳比咁就9唔搭8

極度懷疑難食係分化5毛撚吹出尼

LLB 好食 師兄識貨
老闆好靚仔

基隆茶餐廳

燒生嘅堅石燒

baba station 好食
佢個牛油咖哩

食開屎?

無食過 淨係食蠔？

尖沙咀六兩三台灣牛肉麵
筲箕灣珍意，佳樂冰室

北角 Villa Villa
旺角 元祖奶奶雞

大角咀 手卷駅 小泰國

荃灣

Sammy

林美餐廳 平又好食

食扒同蠔
同埋勁鍾意個甜品蘋果批
不過好細間要book位

let's jam
around wellington
三一

有咩推介？

對面丸京係咪黃店嚟
之前有標示過後來又無咗

全完小學嗰邊都有間拉麵
次次經開無人排

+1

試下旺角喜惶，啲點心好正

我知錯了

元朗國麴町道場

baba station

屯門dr burger

好似幾正
揾日試下先

大角咀星洲總廚 雖新加坡菜但黃店黎嫁 好食+抵食

老闆好nice

鐵板神燒都叫好食
最多係叫性價比高啫

大埔牛一手撕雞飯

元朗滿記冰室

呢間食過一次D意粉好平凡 無咩特別

我覺得麻麻地
塊肉冇汁但個薯條幾好食
Oh my dog就真係好好食

佢做晚市我真係三日食佢兩餐都得,依家將就下去隔離香港味道食下先

信我
呢間冇伏

水門雞
黃金雞

我上次食泰cool幾樣食物都好咸

Ching你食開屎？😨

元朗沾麵 彩

文華x記 灣仔果間
Cheeky pasta
好多都好正 醒唔起名

百里居
我愛慢煮

船皇香d濃d
阿叔有d太淡

大坑 凪

616 好高質

觀塘大湯家 滑雞飯超滑 湯超足料

新黎有個侍應幾靚仔利申非gay

LM

屯門建生by the tray
熱狗正

風龍

little flash cafe and bar

荃灣 artco33, return coffee

仙桃居

Zeppelin
熱狗一流
衰在等好耐同要拎走
屋企附近有既話我應該好撚大獲

patern 同 616

我食上環嗰間ok

正好撚多
啲薯條勁好食

白飯仲好食

黃色水門
第一次食係因為佢做免費學生餐
之後再幫襯係因為佢個雞汁真係好撚好味

田園熱狗

好食既漢堡係要做到冇乜肉汁，有汁會整濕個包唔會好食，你應該講緊冇醬？
利申 整漢堡10年以上經濟

人云亦云爭住扮識食囉，茶記幾廿蚊餐有幾多唔係咁上下質素

大埔 滿腹食堂

一碗一碟

小伊甸

鐵板神燒好食？認真？

真係好撚嘔心

咖啡熱

饗車仔麵

呢間正呀屌，未有運動之前已經成日食

Sooo Veggie
去炮台山食素必食

上次同同事中午去食元朗果間鐵板神燒, 食到個個屌曬鬼
嗌完野食佢收左張單, 跟住又狂問我地食乜,
跟餐落多左隻蛋, 佢又冇俾到, 最後仲要食到成身油煙味

我覺得荔枝角嘅台站啲卷餅都好好食

日本嗰啲都唔夠班比連登仔食

牛肉味濃 而且淡淡肉汁
薯條mix番薯條

帶過朋友食Burgerland、嘉寶同埋鄰居
三間都好食 但一致認為鄰居更加好食

屯門 秋香
大圍 風流居酒屋
元朗 麵屋隱
沙田石門 上車

元朗嘉兵衛 真心極高質

食過一次真係唔得，二個人食三個餐都唔飽，雞扒係碎上得幾粒，食完飲左成日水

坑口 what the food
觀塘 職人食事 土城日本料理

而家已經夠多人排啦大佬手下留情

係難食

旺角潮成園手打魚蛋大王

試過一次，態度好差
夜晚叫外賣，出面洗地，但都要迫人出去企
仲要語氣差到爆，永久blacklist
龍門居大把黃店

半島

希望老細可以改善下漏單情況 試過漏單催咗4次 一個半鐘後嘢食先到遲過我到嗰啲坐低5分鐘嘢食就到

鐵板神燒 垃圾中既垃圾 d汁所有食物一樣味
個免費湯好似水咁
賣gimmick賣環境
去7仔食撈麵都好食過佢

珍意 泰國菜

蕃茄師兄真係好正個湯底

Let’s Jam

好唔開心？

荔枝角 Thai-ger

次次路過LLB都好少人

...

觀塘和之幸
食完返唔到轉頭

依個 post 要 bookmark

甜記個菜脯勁撚正

巴打堅？之前見佢係黃仲食左次

一人一間真係好食嘅藍店呢

元朗回味館

筲箕灣激安燒肉

好扺食 最尾果2塊先$128
玉子紫菜飯先$28
質素係完全無揸流攤
喺香港我食過既放題燒肉就算去到3xx都唔係俾呢啲料呀
就算唔係黃都已經會再幫襯

真心 龍門既咖哩汁

不過好鹹 奶茶好好飲

依間幾好, 雖然等得耐啲, 但勝在多 MK 妹妹和你等

加美極

真唔真呀 ? 依間次次行過都好似好少人幫襯, 佢隔離嗰間 同 斜對面嗰間 反而人多啲

泰cool真係好好味 個老闆好靚仔

真，佢隔離間聰明豆買小食多（章魚燒、冷麵，未知立場）
魚木主要係賣飯多

新景園
水門雞飯

好撚好食

616

師父飯堂

荔枝角 Hero’s Friday（力推pancake個個burger)
食普通飯隔過啲個間 六道 好平而且味道都OK

走肉朋友

NUTTEA 堅果奶茶

新景園

你自己追下post 有人post左相 佢有義賣有捐錢
唔清楚就唔好亂批鬥

青衣 長發街市 鬍鬚仔 食burger嘅

風流
銅鑼灣好似都有間 但係唔平

老闆娘米線
食咁多米線 呢間係top1

喜惶點心

長發鬍鬚仔 平撚到你唔信

為食龍，好食到cls

幸福週末係咪即係舊果間幸福堂

係呀, 食屎金融狗柒到去台灣嗰間

觀塘珠記冰室

覺得桔梗d飯好一般⋯⋯

香港仔鮨政

係咪旺角間泰菜 食過一次幾正，點解咁多負評

西環Dare

垃圾俾你吹到上天 天才兒童
香港有你真好 有救了

葵芳 VII Drip & Brew

真呀
便兼好食過嘉寶
安格斯牛堡

金拱門

over左

甜記餃子
十下

佢冇禮貌姐 唔好咁講野

寶琳
食飯會揀佢 強烈建議老闆出多啲小食
（不過希望少油啲 但整體真係好食嘅 食過饅魚飯 蝦多士同炸雞粒）

後面有間螢火蟲小食 都係黃店 食撈麵燒賣魚蛋台灣腸個啲 有台式飲品 都幾好食 而且份量都多 價錢都平

Coffee Art 淨係開業時食過 份量都OK 味道幾好

坑口
會食 Beans 差唔多全部菜都食過 好好食

同埋坑口村有間叫隱居同熊屋 都係食日本野 隱居嘅海膽好好食 個人覺得熊屋多刺生魚生款式啲 都好食

識食一定食個鍋
個湯底好好味 上次食豚肉鍋

神經餵飼

叉燒滑蛋飯

越南包正

大圍林園甜品粉麵小食

中意食芫茜嘅真係食得勁爽
勁多芫茜d雞又滑好撚正

芫茜雞 加芫茜
好撚正

職人食事 觀塘 日本嘢 魚生飯好食到笑

1988 泰國野

慢煮工業好難食喎。。。

堅尼地城 beeger, fish&chick

今日先食完

觀塘嗰間少人啲

一人一間呀ching

天水圍新北江 漢堡佬
挑機

大坑民聲冰室：
必食肉餅塔不過個人認為以前好食啲

天后甜姨姨：
最鍾意食芝麻豆腐西米露+芝麻雪糕
豆腐花都好好味

銅鑼灣三才魚蛋粉麵：
西洋菜餃又平又好食

灣仔spring field 和牛濃湯河專門店：
好味不過有啲貴

灣仔原汁原味：
濃蒸飯好好味

香港仔 鮨政香港仔少有黃店唔算貴

雖然佢比人爆格，但唔好味好難再食...

唔係都幾貴下咩？
我覺得cafe whale d burger唔錯

點止一間
oh my dog! （葵涌）漢堡 薯條都好好食
問卷 手卷 （葵廣）格離間藍店消失咗 不如食到佢擴充埋隔離鋪
葵廣算算唔算最黃食場
全記點心（荃灣）黃嘅點心 正
上車車仔麵（石門）
文華雞飯（大角咀）
孖寶薄餅屋 （慈雲山）細過讀書已經成日食 牛肉汁/肉醬薯條 吸哂汁 又多芝士

比你講咗先

你肯定係gay

唇茶
又健康啲 又好飲過啲珍珠奶茶

旺角 皇茶
夠黃之餘
個奶蓋好出色

呢間差過別天神

窮撚食唔起貴嘢
上面幾間 最貴已經係雞飯

之前佢俾左隻熟既糖心蛋我

椰子樂
中學已經成日幫襯，成日屌鳩政府乜乜柒柒

1 仔冰室 (紅磡)

葱油雞扒飯好好味

==========================
【和你食】九龍區 - 中餐/茶記篇 -
post你食過的黃店

係唔錯

Uo n

聖誕節個日同條女去食
一月一日個老細仲whatsapp我話行得累可以上佢度休息 諗起都想喊

我覺得佢好食過嘉寶

嵐屋 慈雲山

Citysuper 黃？

牛屋
個酥皮湯好飲，牛扒都正

渣哥

鬍鬚仔

齊柏林熱狗

兩間都好食

唔係話好食到要讚
但我覺得同難食扯唔上關係
聖誕節早餐人流正常時食尖沙嘴常餐覺得合格

止水

一間點得呀

灣仔富記，粒墨演同牛腩好好食
銅鑼灣三才，蝦條，魚蛋魚片都好有水準
銅鑼灣little dino, 蟹膏飯團，明太子飯團
長沙灣鄰居，個黑松露漢堡不得了
深水埗灃美小食，個蝦醬雞翼，蒜辣雞翼，碗仔翅都好有水準
大埔大埔煮廚，飯堂，個馬來咖哩,𣎴過熟食中心就嚟裝修停五個月，要食就快
沙田盛記，夜晚打邊爐我敢講全港頭三水準，又唔算貴

d野食係okay 但老闆態度唔好

牛大人幾抵食

食手工麵配醉雞，麵係唔錯，但醉雞實在差，肉太硬。

普遍嚟講係正常質素 但係個好出名嘅炒蛋 真係不了 淡到唔知自己食緊乜嘢

九龍灣淘大 釜魂

7個月前飲過

Hokahoka

奶霜烏龍同翡翠加茶凍，但個人覺得伯爵茶就唔係好match

彩虹煮意真心好食，下次試埋聚chill

西環有邊間點心舖可以食
三去一轉手唔撚掂

時新

食左一兩年，抵食

老銅 Involtini
灣仔 富記
大坑 八寸

this real strong

好記得有個po問別天神評價
下面所有comment都係話難食同臭
但日日都排隊

因為佢地第一間出名撐手足既黃餐廳
撐手足

旺角：老二花廳
天后：炎手卷
大埔：老馮茶居
九龍塘：Bistro Bon
粉嶺：What the food

上環茶痴

姐係咁講姐

那個好食到仆街

呢個價仲想點

三星牛肉麵

原諒你

呢間真心唔好食

不歡迎使用微信支付

時代冰室
燒山我愛你

我覺得個二郎系好食

ET鹽水雞

1988

秘
心燒食堂
森美餐廳
辛安東元祖奶奶雞

Sogno Gelato

太多啦！可唔可以每個小區一間呀？
銅鑼灣：Appendix
灣仔：Springfield
西環：Electric Ave
佐敦：秘
旺角：安安燒
荔枝角：Thai-ger

那個長期多人到仆街

場內環境幾好
嘢食好一般

嘉寶羊堡好正

聚chill正順便留多間屯門ge聚福樓

Cwb peek-a-poke好正
又健康又好食

石門 Supine 挑機

大圍 屋子咖啡

屯門剩係食過秋香
下次試彩虹先

好食！好濃

講多間
天水圍 魚彩
魚生勁鮮
推介埋海膽

My fav 壽喜燒

佢啲漢堡非常非常好食 , 但薯條好難食

正呀正呀 neighbor

擂茶館
清少少幾好食

呢間個焦糖脆脆蛋糕真係超好食

旺角果間係咪執咗？我之前兩次晚飯時間去都冇開

雄記美食
紅伶

銅鑼灣 peek-a-poke
Bob叔推介 必屬佳品

釜之魂

我覺得龍門咖喱豬頸肉好好食

齊栢林熱狗

Zion Cafe @西營盤

仲有Fish & Chick

光榮

齊柏林 熱狗 薯條
初心 芋圓
椰子日記 奶凍
麗江
十三姨
大丼家
Five guys
東京食堂
星星
老闆娘雲南米線
牛屋
Sogno gelato

Peek-a-poke!!

係不錯。不過有次去到坐滿晒，食物出得好慢，叫完一個鐘先出到一半。

bookmark

睇第二集Yellopenrice睇到流口水

我之前去荃灣龍門食下午茶 我覺得ok wor
未去到你地話難食嘅地步....
點解你地個個都咁誇張....

個生煎包幾正
但水準飄忽
啲嘢食好多時都凍哂

盛記

深水埗咖哩

吃什麼 what to eat

炸燒賣同雞扒包

灣仔後街牛扒，好食又送湯同前菜
北角雪瀛手作，火炙芝士煙鴨胸世界級

石門上車車仔麵

大角咀 築匠 同 走肉朋友

無肉食
蘇媽蘇媽

尖沙咀 mamaday

灣仔burger home

程班長牛肉麵油到痴線 不了

佢個魯肉伴麵都勁好食
加多杯冬瓜茶

補返相先

peek a poke
sogno cafe
what to eat
macky’s

金水圍-森堡

火炭 伙食工業

荃灣光榮冰室

炮台山素食主義

佐敦熊拉面 堅正 餃子自家製 好好食

香港仔whale cafe

慧食貓

How
The Hunt coffee and roastery
阿土伯鹽水雞
那個
Easy joe
兩姊妹涼皮有限公司
山東小城
Mamaday
Little Vegas
友酒棧火鍋

烏冬同定食都好食
但係啲小食真係有啲咸

澳嘔

大快活係撚黃店

Oyster king 大埔

太細間太多人，仲未食到雞脾飯

ching識野
佢果間牛肉麵我諗都係數一數二正架啦

蒸蘆

最近食咗啲黃店cafe 野食都幾高質
葵涌大連排道 VII Drip & Brew
觀塘 coffee slave

隔離果間咖啡店d咖啡都好正

聽講領展加佢地租 想逼佢地走

宣記！

銅鑼灣蛇王二
燒味真心好味+燉湯足料+事頭婆黃到金

龍門！
尋日試過真係好食左！

蒙麵

蟹仙

麻辣手撕雞

有次喺太子放lunch
叫咗個海南雞飯都正正常常
Staff都禮貌
做咩咁多負皮

利申:可能平時office留下食開屎

樓下*

有冇黃既川菜推介

咁要多d懲罰佢先得

Mothers Of Pizza

台風唔好食，可能係我唔岩食。
豚道樂好食，係荃灣

元祖真係好差好差
叫個海膽沾麵
板海膽有檸檬汁味
我咁耐以來都未撚食過海膽係加檸檬汁
食海膽就係食個鮮味
自動波幫我加左即係話我知你板海膽唔新鮮要掩飾住？
個海膽芝士沾汁 同麵質又係差
成日見親呢間野大賣廣告呃到唔少人去試都有種唔係好gur既感覺
可能係內心覺得自己曾經比佢欺騙過

蝦麵店好正
推薦蝦肉肉片

兄弟幫冰室
土城就好飄忽

職人食事以前已經成日食

聚chill性價比幾高！西麵都幾好食～

有冇人講過ssp素年
好撚正

豚道樂落好多味精⋯⋯不鳥

十二月尾嘅尖沙咀龍門真係劣到喊
試完一次過兩日俾機會佢再去都係唔掂

但其他分店就ok

六道其實係咪黃店
之前喺嗰頭返工日日都經過
係11月定12月突然有日擺咗兩隻pepe出嚟

之前好好食，依家好難食，唔知係咪轉左手

啱啱食完荃灣分店唔差喎

我中意佢d蒜果d自己渣，同埋佢個曲麵口感比台風既好好多，最重要係應該係我唔中意濃湯底

厚福街 鐵火堂

屯門水飯鏜

蝦麵店個炸豆腐豆卜好好味

東台屋

係咪建生果間by the tray? 我覺得賣相好好，但係味道就真係不了...

銅鑼灣coffever
之前食佢個Angus Hanger Steak
啲牛勁嫩 又厚又多

佢啲雞翼

好想試幾次去都無開門

觀塘 開源道 珠記冰室
東廣場 味山田